大家嘅貓有冇同你瞓？

曳完一大輪一熄燈就瞓喺頭邊，身邊😍😍

要睇主子今晚寵幸屋內邊個位

冇野開心得過訓醒麥大眼見到兩隻喵喵都陪緊你訓

趕晒佢地岀廳，成日痴埋黎好撚熱

冬天先會 夏天晚晚大字形訓地下

訓晏覺就得，夜晚好多時都搞鳩無個頭

佢一訓醒就一巴巴車落我塊面
叫我開門俾佢

我隻貓次次拎佢入房同我訓 都要訓係我條頸上面